
\medskip


Cet exercice est un questionnaire à choix multiples (QCM). Pour chaque question, une seule des trois réponses proposées est exacte. Sur la copie, indiquer le numéro de la question et recopier, sans justifier, la réponse choisie. Aucun point ne sera enlevé en cas de mauvaise réponse : 

\medskip
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|m{4cm}|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
&Question&   Réponse A&   Réponse B&   Réponse C \\ \hline     
\rule[-4mm]{0mm}{10mm}1&$\dfrac{4}{5} + \dfrac{1}{5}\times \dfrac{2}{3}$&$\dfrac{14}{15}$&$ \dfrac{2}{3}$&$ \dfrac{6}{20}$\\ \hline   
\rule[-4mm]{0mm}{10mm}2& $\sqrt{25} \times \sqrt{3}^2 =$ ?& 75&   45&   15\\ \hline         
3& Combien font 5\,\% de 650 ?&   32,5&   645&   \num{13000}\\ \hline      
4& Quelle est approximativement la masse de la terre ? & 32 tonnes&   $6 \times 10^{24}$ kg&   $7 \times 10^{-15}$ g\\ \hline 
\end{tabularx}

\medskip

\vspace{0,5cm}

